[多圖]日本係咪唯一一個女演員封胸先上到位既國家?

標題可能講得唔好, 意思係依家好多走紅既女優其實都有啲波路
但拍親劇或者上電視做宣傳一定著得勁密實, 唔係有寫真都唔知咁大波

經典, 最受歡迎既女優 綾瀨遙
寫真

日劇, 包到勁實

上戶彩
寫真

日劇, 本身太大唔計

長澤雅美
寫真

神劇

最近又見到個, 吉岡里帆
寫真

廣告/雜誌

有無其他巴打補充

睇返香港, 有啲位都未上就露哂對波出黎恨攞獎攞到出哂面

出咗名先唔露

香港係冇波都露

舒琪？周秀娜？

現身說法

上咗位仲露 咪唔似一個演員

邏輯錯撚晒

想出j圖扮咩學術研究
好啦，認真陪柒
簡單講句，上咗位年紀又開始大波開始墮
咁你靠嘅係演技
露波對你演技有咩幫助？

屌你老母J 就J 啦
你屌完人地又懶學術研究唔撚柒？

其實一般日本妹係味都係普遍大波。。定明星先係
有時真係覺得好勁。。

樓豬個邏輯真係錯曬，唔係封咗胸先上位，而係上咗位先封胸呀，娜姐就係一個例子

吉岡
睇個廣告覺得佢好可愛
原來仲咁大波

娜姐幾時重出江湖

喂喂喂，兄弟，你個名好似有d問題喎
佢老公得我一個咋喎

大佬，唔通著水手服露波？唔通要喺屋企著三點式？ 完全冇因果關係

角色造型係咁
你想佢點露

我係佢唯一

又要打j

長澤個張假圖黎架

麻友友

明星先係，正常嗰啲同香港差唔多

你想死

張圖係假，但都係大

利申：佢係我隔離

喺原宿行過 八成都係A-B cup

你都識叫人兄弟啦, 執咩著

馬場係CODE BLUE個LOOK真係好似村姑

我覺得好正

吉岡

綾瀨遙依家個樣好怪

戒緊丁比上戶彩幅寫真圖搞到心郁郁

吉岡新劇除衫喎

吉岡忘本

其實佢叫正美定雅美？
記得以前佢出道嗰陣好似叫正美？

lm

就係上左位有牙力先唔再露
樓豬真係豬黎

正確個名得個音,無漢字

好撚正路喎，角色型像係咁咪唔洗露，美劇韓劇都係咁。根本係得cctvb咁，劇情垃圾，演技垃圾先夾硬要整到男男女女都要露“吸引”觀眾。

新垣結衣，戶田惠梨香無波

長澤 masami

睇返香港, 有啲位都未上就露哂對波出黎恨攞獎攞到出哂面

唐

豐胸

要等到佢欠債又冇job接先得，dada依家冇咩job接都唔露啦！

娜姐係靠對波出寫真先上到位喎
況且佢上位之後賣bra咪又係自己拋胸做model

我樓上舉果啲都係拍劇先開始真正上位, 而且一拍劇就封左胸
正如你唔搵都唔知吉岡里帆都咁大波

咪就係講緊啲大波女優都靠純演技既角色先上到位

你睇香港DaDa, 外國scarlett johansson, gal gadot都係賣肉上位

正美係香港譯名
雅美就中台

不過masami 講過2個名都ok

上戶彩原來咁勁

柴崎幸
宮崎葵
吉高由里子
上野樹裡
石原里美
北川景子
堀北真希
木村文乃

呢堆好似都唔洗拍水著就紅到

日本 17,8歲個個都要拍水著寫作
何來封胸先上到位

以上依埋好似除左石原之外，無乜邊個係有波

吉高第一套就露兩點

堀北都有影寫真
係平到無野睇姐

睇下香港 得龔嘉欣呢啲平胸怪比你j咋

拍蜷川幸雄為藝術犧牲

唔大波點上位呀，一早比導演睇哂喇

你地都唔好爭啦，我先係佢最愛

原來上戶彩咁屈機
果陣睇半澤已經覺得好撚靚
身材仲要咁好
唔知有冇同界雅人BB扑過嘢

上戶彩好似仲勁過綾瀨遙

瘦左好多喇佢
而家佢勁瘦

我個名

係架咩? 有無source

其實應該係以模特兒身份出道
開頭1~2年會不斷出水著務求打響個朵
做起左之後就轉去女演員路線
到時就會封返胸

eg 佐野雛子

最尾果個好正

上戶彩大撚到

唔係，好多都會20歲左右影寫真，作為轉成熟既證明

其實女仔最fit就係18-20歲
拍水著留倩影都好
25歲開始身材易走樣
大波既都會墮，冇得keep

出道個個都拍寫真架啦

性感村姑

本身已經大
嗰排仲要有咗